巴士無哂位啦！出黎未呀！

已經坐左係巴士度